油麻地 狗又亂拉人

幫朋友po

1645 經過油麻地時見到幾隻狗圍住後生仔
唔想佢被消失
唔知有冇用，po左上嚟先
希望佢冇事

報上去tg被捕人士關注組到啦